有冇人買左VIP個APP都仲有廣告?

移除網站及 App 內廣告 （不限裝置）
提升每小時的發表主題上限
提升封鎖會員的數量上限
提升留名的數量上限

買左VIP都仲有廣告 定係我理解錯左?

仲有

記得HKG+ 既圖片MODE 係可以SHOW埋淨貼LINK既圖
LIHKG冇左?

如果仲見到有廣告，請更新APP
Show link既圖係Setting 到有得On/Off

買多部機睇 Post

左上角跟住尾二，支持LIHKG